啱啱喺街見到對中學生情侶喺度嘴嚟嘴去，我行埋去屌到佢地跪喺度喊

是咁的
話說頭先放工諗住返屋企
點知喺巴土站度見到pair情侶喺度嘴嚟嘴去
手上揸住啲一睇就知係補習notes
於是我就行過去

我：
男學生:
女學生：

我：喂，你地喺度做乜嘢？
個男學生鬆開嘴：kissy囉，未見過人kissy呀？
我：依家香港四面楚歌，十面埋伏，烏江自刎，身首異處，死無全屍，你地仲有閒情逸致喺度談兒女私情？

你地同我跪喺度！

我依一喝滙聚咗依幾個月嚟嘅怒火，可以話驚天地泣鬼神，連隔離坐輪椅個阿婆都嚇到碌埋落地
咁嗰pair情侶就一嘢跪咗喺度，眼角亦都開始濕

之後我一路屌，佢地就一路喊
屌到咁上下我見條女有啲悔意
就扶佢起身
安慰佢幾句就揚長而去

：樓主好波
：樓主好型

有病去睇醫生

咁得閒就去屌下班藍絲警犬好過啦

睇嚟大家都覺得我型

連登已死
太多新會然

佢哋有自由

澳門狗

樓主係個死ON9

樓主好型

樓住應該要即時奸左條女，要條仔跪係度睇住

blocked

bye

今次有創意又好笑，好過之前啲膠post，已正評以作支持

0/10

個男嘅仲跪緊

多謝支持